全球攬炒，俄羅斯正式加人陣營

今年真係痴撚晒線

近唔近中国？

仆街 今年咩事

世界要末日啦？

十災

又Chernobyl

咪傻

天氣熱melt down下姐

好遠，近土耳其

endgame!
要逃出地球

地球係未玩L 完啦

g支

下面樓主話係old story

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

睇唔到
something went wrong

咩事

下面已澄清，拉

又核電廠有核心融左

Twitter條友自己搞錯喎，自稱